想 我都好想好似變左同佳

有野唔洗做 老細又吹我唔漲

點解有種唔洗改都岩曬既感覺

日日喺safe house 無咩野需要緊張

戴綠帽嘅樣 乜都唔駛撈就至理想

我要我要去殺人 開開心心
痛痛快快遊 taiwan

想 我都好想好似變左同佳
有案唔洗投 伯母又吹我唔漲

我相信他朝一日，全人類滅亡左，同佳都未去伏法

伯母
利申:中衲

有事搵我呢 就完全唔知~
說話講野呢 就語無倫次~
等我話你知 我話知你
明知故問 我係乜都唔會理

精華：

想 我都好想好似變左同佳
有案唔洗投 伯母又吹我唔漲
警察3team人 無咩野需要緊張
戴綠帽嘅樣 乜都唔駛撈就至理想

推到返台灣